Ette tulli Jaan Witkin ja kaibas et Johann Ots ollewat temmal ärra wõtnu
2 paletut
2 pihtsarki
1 willane omakoetu rätti
3 ostetud rätti
rahha       1 Rbl 70
3 wakka karu
1 pelet
3 ündriku.
Johann Ots ütles et 1 paletu olli minno welle paleto nink toine and Jaan Witkin minno ema jaos sest temma om minno emma tõine mees.
2 pihtsarki olle ka sanu
1 willane rätt
3 ostetut rätti neid olle minna essi emale ostnu.
Rahha olle sanu 1 Rbla 50 Kop.
1 pelet om ka kaddonu ema andnu
3 ündriku om minno naine kaddonu emale andnu nink kaddonu ema om neid lubbanu taggasi anda.
Jaan Witkin annap tunnistajas Karl Irbe ja Andre Silirowa.
Otsus:
Tunnistaja tõises kohtupäiwas.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
